
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Insertionsort}

\begin{block}{Branch-Misses}
O gráfico a seguir mostra o resultado da avaliação dos erros de predição de código, os \textit{branch-misses}, para o \textit{insertionsort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Em todos os ambientes, praticamente não houve perda nas amostras maiores
    \item Taxa de acerto > 96\%
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{insertion_branch-miss} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Insertionsort}

\begin{block}{Cache-Misses}
O gráfico a seguir mostra o resultado da avaliação dos erros de predição de dados, os \textit{cache-misses}, para o \textit{insertionsort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Novamente, melhor desempenho no ARM
    \item Caso curioso do Xeon que teve desempenho excelente apenas na amostra de 8M
    \item Taxa de acerto > 70\%
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{insertion_cache_miss} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Insertionsort}

\begin{block}{Tempo}
O gráfico a seguir mostra o tempo de execução para o \textit{insertionsort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item O tempo absurdamente alto do ARM ofusca os resultados do AMD FX e Xeon
    \item O desempenho do FX e Xeon foi bem próximo, com o Xeon sendo melhor
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{insertion_time} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Insertionsort}

\begin{block}{Clock}
O gráfico a seguir mostra o \textit{clock} para o \textit{insertionsort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Novamente, maior \textit{clock} no AMD FX, mas nesse caso, não se traduziu em menor tempo, que foi do Xeon.
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{insertion_clock} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

